[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (100)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

耳機潮文合集:

經典耳機推介 （舊版）

CM推介（舊版，麻煩有玩cm嘅ching幫手update)

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

入門dap（整合中）：
$2000樓下：
Hidizs AP80 pro
Hiby R3

$2000－$5000
IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

耳機推介：
$1000樓下
e2000／e3000
ie40 pro

$1000-$2000:
sony n3ap
ATH-LS200
Jvc fw01
QDC海王星
Campfire Audio Orion
新增項目：
ie400pro

$2000－$4000（新增）：
b3
ie500 pro

Yamaha eph-200點睇？我睇head-fi同 hkepc 講到隻eph-200可以贏ie400pro e5000

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (99)

#1001 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又唔開post

推返上嚟再問過

跌左錢比nio

留名

咪撚買, 垃圾黎
直上ie400/500, 雖然我都覺得有的偏色, 但係點都好過eph200

第100個po lm跟進

頭po仲有FANTASY MUSIC

照copy上一個post啫，下次搵人改一改佢啦

感謝回覆我睇下ie400pro

試多幾隻你有機會覺得ie400/500 的音色有的怪

頭先試左BW 22 ,幾中性幾啱口味，想買既時候無貨，要訂要等6-8禮拜

加多少少
effect audio 條cleopatra 4絞 標價5980
銀線黎講 bass 都幾正，分析力人聲音場都有提升

都唔係加小小thor爭幾遠？

呢條就無試過

而家市面上有冇pw ak to 4.4 adapter嘅軟版
我部ak機個2.5窿整過突咗出嚟用唔到adapter

搵日試試佢

左右邊耳膠除左Size 唔同 , 牌子都唔同

即係好似插j咁吊住兩條線喺3.5同2.5個窿度

留名

Hiby R8 大家點睇

兩條線兩個M插加一個F插成本應該幾百有找？諗諗下話唔定自已焊都得

可以 咁整有d難 可能要自己再織過d線 你可以搵條6芯試整

仲要換多個分線位先得

好，我訂料試下先

呢個價位仲有冇好介紹, 第一個post 介紹嘅final b3點睇

應該係5芯線 或者10芯 R+R-L+L- Grd

去試 唔好信人 我覺得final 衰過ie400/500

真，耳聽為實

我鍾意b3多過ie400/500 而且換線方便好多

新手入門
各位師兄，有無咩around 4千既player好介紹？
耳機用緊fender

A4t 咩料？ $149 usd?

上個po有問想搵around 3000嘅player (要有Android system)
自己大概睇過下有 Fiio M9 Ibasso DX160 HiBy R5 有冇師兄比到意見 或者仲有其他選擇?
用緊se846

fiio 3000幾可以買到m11唔使m9
唔介意二手試下sr15
雖然係咁，都係建議你儲多陣起碼都去到zx507 sr25 價位，同埋宜家黑磚同se100二手5000就有，爭好撚遠

多謝師兄先 二手機新淨我無問題嘅 不過唔識check機 驚會中伏 有冇心得？

ibasso 操作唔太流暢

新手用開AirPod pro 想買個有線 太約2000or以下 聽開陳奕迅張敬軒嗰啲 有冇推介

check果陣聽多幾首，睇電跌得快唔快，溫度，通常小小暖係正常，但聽幾分鐘就興就唔正常，跟住check外觀同單，冇咩特別
sony機有播放時間但可以reset，可以問賣家
d插頭試下有冇接觸不良，但如果冇平衡線都冇辦法
電子嘢有保養最好啦，第一次買二手嘅話

佢要android，果部好似冇？

前排試過rai penta覺得唔錯，柔和得黎幾岩聽女聲，又耐聽

但有少少閒錢既話8000-13000內，仲有冇其他好選擇
利申：日系雜食+黑磚

仲有帶定sd卡

可以加多少少Final Audio B3, 或者買偉大祖國貨QDC海王/天王星

建議自己去大耳機舖*(如D記，letgo, etc)同sales問下，同自己試下，自己耳仔聽為實

如果試二手sony機記得個SD card format有少少要求

好似要將音樂擺入 "music" file，我冇用sony機唔太清楚

100

見多人話ie 40pro 抵買去舖頭諗住試吓

z1r啦

我用緊Elysium+code 51
音場比原線大，分析力都好左唔少
最正係佢4絞但做到8絞個密度

係呀 因為上左player都係聽串流音樂多 依家電話用緊kkbox 搭單問埋封閉式android同開放式android 嘅player有咩分別？

ara 都可以試，雖然我都係會揀返penta
1697唔知有demo未
a8000

無

封閉要喺電腦down個apk file再copy落player嘅特定file，開放有play store等於電話

我會想去試下PPH X6/X8

啱啱睇過iliad個價都要15k+喎

我用套裝價買平啲

IE40 pro初燒福音，around呢個價位就可以試埋final e2000/3000

用自己聽開嗰啲歌比較吓睇下鐘意邊種tuning lah, 可以參考埋上面/早啲post嘅recommended

封閉嗰d係咪要定期down返最新version嘅apk file無得好似play store咁自動更新？

係，但如果個app冇bug其實冇需要update

有隻全新shure aonic 5 平放
有無人接收

啱啱落去試左下ie40 pro 但好似同airpod pro 差距吾大 係我對木耳有問題定真係差唔多

吾你老母

隻B3上個月中左邊冇聲唔得閒拎去整
諗住7月尾先拎去保養到整
結果右邊斷撚埋 買得嗰4個月就斷晒

又係final

終於收到eva x final 有線個隻機

巴打買埋無線個隻?

Iliad造工好似靚啲，但係用落聲音質素我覺得麻麻地⋯⋯主要係聲音密度冇旗艦線嘅感覺...唯一可取嘅係音埸幾闊

無 無線樣又唔靚而且我又少用無線

有冇巴打試左nio + 送果條銀線

1697都想搵機會試，但插頭問題，唔知會唔會似1695咁送4.4線，
ara都ok既
a8000怕黑磚唔夠推

會唔會唔夠推嫁，成日睇啲人話z1r好難推好

到貨？

A8000 黑磚夠推到有一定表現

Thx ching, a8000同Z1R 兩個都搵日試下先，推唔郁都想試試Z1R

見到佢個插頭就不了
想換線都幾乎無選擇咁滯

有巴打試過轉線效果麻麻，原裝好聲啲

Final 隻eva有線真心正 依咁既價錢真係有誠意 連聲都有特別調過

有埋file
邊度買的

未試過1695TI
但新果隻1657CU我覺得原裝線夠哂
賣返上代1650個價算抵

有冇唔係中國牌子嘅入門級dap介紹

我想買crystal cable 條double duet
香港除左lets go 邊度會有

Code51我覺得係中性偏暖，用係好多耳機度整體都有提升...尤其是聲音整體密度不過如果用喺極樂我覺得反而銀線提升大啲（中高頻再順滑啲密度高啲同埋低音量都有所增加），唔會改變左隻耳機本身嘅音色取向😀

Code 51改左個Y頭，同Leonidas一樣既？

耳機線轉2.5頭同用3.5mm to 2.5mm adapter會唔會有分別？
本身條升級線係3.5mm頭 想留返插電腦用方便d 但係唔知用adapter會唔會對音質有影響

qdc不了… 聽咗一首歌都無已經想放底，唔知係我聽唔慣定點，好多雜音，建議你買 ie40 pro 好過

理論上用adapter多咗嚿電阻就點都會有d影響，聽唔聽得出就另一回事

sony zx 507, 你入門耳機唔係去到難推嘅耳機都推到, 有齊 android 4.4 3.5,

或者rai solo可以試下，聲音特別d但中意嘅話就好抵玩

ie40pro係抵玩，但你我覺得唔襟聽

fiio hiby ibasso ap80pro果個唔記得牌子叫咩
仲有紫珊

唔係中國牌子喎

3.5 trs點轉2.5 trrs 隨時玩到燒機

真

唔係中國

Onkyo pioneer 如果仲換到的話

*搵

或者 AK 隻 sr25 都幫到你，可以入 moov

耳機係uerr會唔會推唔到？

係唔係dps1？

依隻易推, 一般 player 都推到, 去到差唔多 m9 嗰啲就難推啲

對唔住發雞盲了
cowon 都可以，plenue d2

淸我呢條係Leonidas八搞呀

記錯左，入左code 51係bun巴
Leonidas既同鄉

sr25睇到唔錯，但有d貴sr15點睇？

一舊一新囉, 其實好主觀, 睇你啱唔啱聽, 去試囉

想問有冇入耳式無線藍牙耳機介紹？
$1000以下

去隔離Post問

AK係咪唔會出4.4

都有呀淸...所以比較到

聽人講遲啲會出, 聽講我係話聽講, 4.4始終都係填補 2.5 3.5 嘅不足, 所以都有機, 見而家好多 ching 都用緊 pw audio 舊嘢駁, 自己都覺得佢會出,

同埋 ak 佢啲聲真係好正, 真係無4.4好多人都選擇佢, sp1000 gold

大把人有更多嘅線...Effect d線係有種吸引力嘅...雖然其實價錢唔係好合理...但係唔啱玩咪放走佢囉....當用個差價來玩最緊要用完覺得開心

係咪所有大推力入門dap都係國產？

如果鐘意呢幾條，CCDD 都應該啱你

CCDD試過喇，哩條線個性太強，唔啱我

AK啲機外型吸引到我，但用緊Sony耳機冇4.4所以卻步咗

慘啊… 有冇無 pw 舊嘢？啫係督住 3.5 2.5 嗰舊, 但唔知會唔會壞, 所以無用, 喊

我想買4絞

cmx1都計嘅話dma仲有蟹貨

dpx1a xdp300r cmx1要搵一定仲搵到

但二手超級平，咪撚買一手

非國磚有Sony Ak Cowon 比較常見
黎緊有新韓仔牌

好奇問下係咩新牌子

咪前AK員工果間
部機個蘿友突起用18650

我有條mmcx頭4絞妖后
嗰時Z1R條原裝線話改唔到2.5，後來去耳機展試線發覺幾啱聽就買左

想問師兄3.5轉lightning 用返原廠apple定用外面牌子?利申用ie 40pro

kann cube買唔買得過?

未買過cm
想問下ue rr有冇得試
見6千零幾抵 想試下
定有其他推介

而家用緊sd 4
主要想玩下cm 睇下分別
一步到位係邊隻

UERR同類聲好似無咩一步到位選擇

睇你聽咩source

普通串流320就無咩所謂啦

iphone聽lossless以上除左lotoo隻S1我唔覺有邊條老鼠尾特別值得買

nobunaga labs

我覺得唔會比原裝線好

不過想換條睇落靚仔又唔太貴可以諗下

justear lisa版係咪冇咩機會再出

真
未準備好CM上兩皮嘢
可能試下其他先算

早排盲狙左條銀鍍金
實物線身好幼

上次有巴打話Toxic 有extra 既Phoenix cable
所以我Email 佢, 今日終於覆左
原來去左Junk email, 本身果兩條都賣晒, 不過見到咁既情況整多條比我

都係日馬3萬鬆d
條線走中上盤為主

高音同人聲

呢個世界有xje-mh1r

我就覺得唔值
無乜升級感

想問邊度可以搵到2.5m L 頭同可以幫改埋
好似完全搵唔到咁

pentaconn 有出過 但香港有無返就唔知

睇黎要自己訂再搵人改
唔該巴打先

本身用緊af1120 想換cm耳機 想問下有咩介紹
筆直15000留下

唔入坑要平同有咪既話係咪可以買e2000c

唔入坑要平有咪

E2000C幾輕算好帶

但我鍾意勾耳背多D無咁易跌，唔用都可以勾住

ATH ls50?

各位師兄點睇 meze audio 隻 rai penta 有啲想入手

有冇師兄知道A&K player邊間有得試 同埋係咪要問佢攞定放左demo出黎 唔該晒

邊間會有得試？

請問有無MW07+ 用家通話試過有問題
用左一排 有時係街講電話 D人會話我把聲潛左水 只係聽到背景聲

我換過電話試 都解決唔到

係唔係耳機壞 定係我Set錯野

利申：iPhone 11，以前iPhone6 都係同一個問題

仲有echobox explorer
pioneer xdp-300r
onkyo dp-x1a/cmx1
acousric research ar-m2/m20

Code個頭有鍍鈀
可能係咁

thanks兩位巴打

Final audio twitter搞緊活動 (6/7-8/7)
retweet夠8000送a8000抽獎
巴打們係時候衝了

對耳機冇乜認識
只係最近覺得平時搭車周圍有d嘈
想話如果有個有降噪功勞的耳機就好
唔知最平咩價位有同埋有咩推薦？
唔捨得買太貴

pioneer onkyo ar已經等同收左皮

無支援更新就唔建議喇

同埋我都用緊DPx1

主動降噪要藍芽耳機，隔離真無線多人講d
被動降噪用黎用去都係shure westone 強d，最平1000內就有
當然音質就唔好有太大期望，好過藍芽小小咁囉

日本only完

Ect 代理仼試，唔駛問

各位師兄
我入手左ier-z1r
手上仲有一條alo ref 8 4.4線
應該用原廠線定果條線

點解自己聽

都係問下其他人會點睇 因為怕未煲好會影響判斷

冇所謂架
反正兩條線都係你手
而家邊條岩聽咪用邊條
到你認為"煲好左"再試多次另一條咪得
始終你對耳係你到

好 唔該曬

用iphone 就airpods pro

冇惡意
純粹覺得橫掂成set 野都係自己手
人地部dap, even 耳膠都未必同你一樣
緊係信自己對耳好過啦

認同
airpods 用幾年唔過份
iPhone 用其他tws 都係盞搞同曬氣

咁同其他藍牙迷你dac比 3.5尾定dac好

Dac可以解碼但iphone藍牙又無無損

64官網有新果隻MX module單賣，唔知香港幾時會有

英享黑磚7500屌唔屌好？

自膠

傳說其他鋪去到6尾-7300

新入坑無乜點研究，但一條友無聊四圍行見到AK Sr25有d被毒到
想問下會唔會師兄知道邊度平d

聽開ACG嘢但中意清聲底，以前用Onkyo dpS10但係壞鬼左

大家dap音量較幾多了解下

110 當line out用

師兄你隻耳仲用到？

你唔係以為我直接110隊耳機

SPK用AMP 開到60-70

我sp2k,Elysium開到80-85，N8就60-70

塞到入60都夠
80幾

Elysium開到60我自問真係覺得唔夠聲

好睇耳機 我都係sp2k + elysium 我都開到70

本身用過Final E3000同Westone UM1 用iPhone 直推

睇中咗Final B3 但出去試完之後反而覺得IKKO OH10好似仲好
如果耳機連DAP budget 3K
係咪只可以揀Hiby R3如果係嘅話可能買條AE1i就算
另外想問吓HK Handmade HKJ00同水月雨KXXS出嚟效果又係點

我都係sp2k+elysium 75-80先夠聲

同樣2k+elysium都係要80

我好奇怪佢點解話sp2k開到80好大

有時都驚自己已經玩壞咗對耳

Epro香港有得買了

放心，起碼壞左都有我地陪你

呢隻有咩特別
玩緊azla果對變形感覺良好

我覺得佢比Azla，低頻無咁硬，鬆返少少，同空間感幾好，有興趣可以試吓

60版性價比太低，雖然玩哩啲無性價比好講

好不過今日又爆唔想周圍走了

忍吓先，大家小心身體

我spk amp+Elysium low gain開6X都好夠聲

請教IEM 達人
64audio fourte noir / empire ear wraith 點睇
而家有對ES SEM9聽人聲
想升級多少少分析同動態，
聲要自然唔好加重d bass

暫時睇緊呢兩對。
新出果對 NIO 都幾靚，但我怕同SEM9唔差幾遠

有無巴打兩對都有

聽人講過靜電單元要開大聲少少個動態先出到黎

咁spk amp推力大過2k

而家買spk amp套裝要幾錢

最後買左64 a6t
要等兩個月幾

你係咪攞嚟聽iu先

sa700定黑磚推力勁啲？

SK ?

又跌左價

我覺得sa勁少少

有冇人試過eletech果兩條新線？

試埋2000，但太重喇 同埋矛錢

無拎埋去AB, 但ak舊電

我諗要去星際啲細店搵

Sa700銀色其實好靚..啲鋼水

想問下各位巴打
點睇Sony M7 / Acoustune HS1657 或者同價位耳機可以推介?
用開Iphone 聽 不過遲D會入手DAP
我見大家話Acoustune 唔舒服同埋QC 唔好 當然我會去試睇下岩唔岩自己
Thank You各位

無啦無啦 今日問64個香港代理 佢話最快應該要12星期
重要等多7至8個星期

應該有好多人問過 但600同650有咩分別

其實有冇抗到風噪ge耳機
我個人好怕熱，依家D日子出到街無風扇真係好難頂，但係我用無論用wf-1000mx3 定係 wh-1000mx3都比D風聲搞到好煩燥

有冇巴打試過AK SR25 想問下同SR15 有咩分別

分析力高咗，感覺平衡咗
唔係好記得sr15係點取向，印象中背景1999人聲突出d，sr25就冇呢個問題
最緊要，舊電屈機，以有android嚟講都差唔多無敵

無記錯兩部dac chip都係一樣 點做到分析力高左 就咁睇表面spec兩部差唔遠 求指教

chip呢d唔係咁緊要，m15同sp2000都係一樣chip姐
ak話入面所有電路都係重新設計減低個interference，聽落就冇呃人嘅，應該係咁

除左粒DAC好多野影響調音

M15同SP2K都4499

耳聽為實

Xelento同sd2 點揀好

有冇ching可以分享下pw audio satan同mercer聽感心思思想試但未得閒

小弟用緊jh 13v2+xdp300r
最近心思思想上2.5
ching們有咩推介
遲D去試

我無講明係邊對 但我係a18s

我淨係話6月底訂左

其實chip只係次要，電路版設計同埋電容質素先至係最影響

唔好睇標價，要問

我會考慮二手金磚/SP1000

IE400 pro 百老滙賣2999？

有地方賣2000？

屌果時順手問sp2000咩價阿清 現金thx

係我等幾耐？

琴日試kann cube試埋sa700點知反而比700毒到
而家又想試埋spkm睇吓點先

多謝巴打先 佢話今個月會出到 用Fedex 寄屋企 都仲平過係香港代理訂

爽皮呀
唔記得咗你用黎夾咩耳機

amazon 水貨早排199US

4絞妖后好野黎
中高頻清得黎又唔會削弱低頻

網度見到ue live 賣11999
有冇巴打知其實現金價仲有冇得平

計埋運費 2000度 好似幾抵喎

買sennheiser momentum 定 beats x？

Beats咪撚玩啦
Senn記一定好過佢好多億倍

唔該晒冇研究開耳機

罪大Zx500有冇話邊度買最抵

依家唔係做緊13299咩邊間咁平？

係咪無人會百老匯買

L店
唔係cm

想買64 Nio/Ue live
64有得送線 好似好吸引咁
用緊ue18 插座又壞壞地 之前有粒單元又鬆
搞到心郁郁

我d嘢比較粗用
應該唔關佢事

咪行路果陣 會有單元撞落d膠既噠噠聲
問過要成個殼重造
我最後用界刀界開 用膠水痴返算數
最近一邊插座又鬆 戴都還好 一除低 就解體

差唔多兩年

NOBLE條VIVID好靚仔

但7XXX買條NOBLE好似有小小蠢

呢個價位大把選擇啦

想買4.4mm dap
冇試直接買黑磚會唔會後悔

I

唔會後悔

我年頭收左部長保黑磚都係5500，zx500 都要5000 好似唔抵玩喎
除非要串流

我依家仲會2k黑金磚輪流用

Sony 雖然硬件未邊最勁但佢部部機都有獨有既味道 根本取代唔到 而且每一期都未必同一取向 隨時下代已經唔同聲 所以買sony機徒從來唔會後悔 只係會都後悔點解當時無留到

下次出街即買

我部黑磚舊年賣左了

試過真係啱先好喎

結果我依家都係黑金磚雙修，試野多野玩好多

個人覺得sa700都係粗聲啲....不過外觀同埋做工我覺得sa700吸引啲

講起都後悔賣埋部zx2

幾日前嚮sony showroom入咗手，$11990，信用卡24個月免息分期，登記會員送$300 e-dollar俾你之後嚮返sony度買嘢

64 la, Ue新頭冇線換,我都係UE18 換左64

ELETECH 兩條新線有冇巴打試過 覺得點

十分認同，我都後悔當初放左部黑磚，煲左過千粒鐘 btw 最近發現金磚搭PHA-3 推對EST Ti 又意外地唔錯

想問下有無人試過耳機一邊無聲 但耳機線調轉插又有聲
試左兩條線都係咁 理論上應該係耳機壞? 定有機會係DAP

2.5/4.4插頭？可能插唔緊

2.5 黎 部AK 買左3個幾月整左2次個2.5頭

拎哂啲野出去鋪試試，就知邊樣壞

今日聽聽下突然係咁 岩岩聽你講用力向下壓一壓即刻無事
咁到底係兩條 LABKABLE 唔岩AK 定部AK有問題

插頭有size公差問題掛

唔該哂你我都係上返代理搞

上親代理都要請假去咁制

拎上去唔係問題 整要差唔多兩星期 已經整左兩次成個月
今次又要整既話又等 實際聽左部機2/3時間都無

咩model 咁唔好彩

KANN CUBE

之前仲想入呢部

萬中左右
假設部機推力好夠

Z1r係咪無對手?

我懷疑係我樣既問題 唔關依款機事

有冇ching試過momentum free 同 momentum in-ear
想知無線嘅momentum free 音質同音場會唔會同momentum in-ear 有一段距離

請上headphone 唔好玩iem

想問下各位巴打
1千到2千中嘅DAP 係唔係冇用
一上就直接5千以上？

大耳四萬內
如果要做得番STAX果種高頻微動態
但低頻唔好無晒

有咩選擇?

幾軟手感幾好

不過無聽

唔係，就算SONY最平果部我教覺得好聽過電話

調音推力etc好多野影響

金磚做digital out好貴

1-2千個D 有D就咁聽到可以 而且仲可以用黎砌手榴彈

digital out 的話，無需要wm1z.... ap80 都得

整完放左佢 換第部喇

SA700+18+Pro vol30

我好嬲 整完決定換sp2000平均返

建議買SS 版， 個綠色套好靚下

智障問題一問,小弟我玩開ps4開party之餘又用iphone出街聽電話.市面上有冇一隻頭戴式有內置咪既無線(bluetooth)headphones又可以連到ps4 party 傾到計打到機又可以戴出街聽歌咁成日要分開耳機好煩

PS4好似可以連到普通藍芽耳機 但唔知要點set

聽聞唔係隻隻得？咁另外係咪好多無線/bluetooth headphone都有mic架

重量

好似有方法可以搞到隻隻都得 你google下
我唔肯定

本來諗緊sr15定sr25 聽師兄講試埋挽2.5平衡線感覺同3.5差太遠 依家睇中左Eletech Prudence 2.5mm
Sr15加呢條線就under budget Sr25加呢條線就over budget 有冇師兄比到意見
試過呢條線嘅師兄都可以share下心得
用846 偏好人聲

點解個條 PAW S1 同原裝apple 好似冇咩分別

SR25剩係舊電已經令我唔會揀SR15

其實sr25清d分析力好d加埋舊電已經俾足理由你上埋

我比較過NW-A35同金磚個digital out, 都有明顯分別，不過我認同咁樣玩係浪費左部金磚 其實部PHA3 本身都係搭A35 用 無聊拎返出黎測試下only

想問下耳機線L插會唔會比直插耐用啲？

之前買左條brise audio好快個插頭就接觸不良，買過條effect audio ares又係咁。反而啲L插嘅原裝線無壞過一條

見到啲人話好大分別嘅點解

我都想知 所以先去試 點知又唔大分別

話時話條野已經冇人講

有人講都係d鋪頭入左貨 咁都好正常 不停宣傳
點知一試 冇分別咁制
就好似Filo d機咁 不外如事 但d鋪頭日日都推

呢隻如何

Mercer 有用過
細節多左 層次立體 人聲好左 低頻岩岩好
升級左想放

AURE面板極靚

想問有冇人玩過水黃鸝？

dc 有部二手水貨sp2000 ss 賣17k

urbeats3 抵唔抵買見賣緊兩舊幾水

小弟對Mad cable條銅鍍金有興趣
有無人有Mad cable評價同用後感？

UE 18+Pro用家

check seller info

想幫64 a8換線
budget 5k 聽女band多 請問有冇升級線推介?

頭先Eason online concert好似轉咗用64

妖后，kimera

呢兩日去左試 Fitear DC，雖然好難推，但同預期一樣好聲。有無人試過飛去日本做Fitear CM 耳機？ 香港整，計落貴幾千

好似外國人唔可以係日本fitear做wo

比得24K買DC, 真係比多少少買EST Ti啦

唔同聲底黎

可以做 但你要有日本地址同電話number 而且保養一定要去返日本搞

等唔到yamaha
未試過直接買左E83.0
比預期好聲好多同舒服

想問下有冇人聽過oc zeus ，可否講下心得

師兄用咩推？

有冇人試咗澤野版justear

Cayin N8 BB

咁睇黎都係要俾人賺下

試左 人聲好散
但個調音我好鐘意

依家D線咁貴既時代妖后真係算幾好聽又合理（雖然我都覺得貴）

另一條我覺得抵玩係Oslo

隻M7改完模好正

可以去佢地香港代理店有冇得試
買過條OCAU+好正

可以

我兩條都有4絞妖后俾Z1R/Code就Elysium

唔該巴打終於入左手1657 同部 A105
諗緊加唔加錢整CM好
另外想問下各位係唔係都好有錢
買歌好貴...

有冇巴打試左SE200?

今日試左bose QC30，降噪效果幾好喎
有無邊隻同有佢差唔多既效果，想試多幾隻先買

仍然，希望佢有選擇係就咁改內接線

想問最近有咩cm 係值得一試 退咗燒好耐 已有fitear aya , rai penta , 最近用緊S1 romi mod 玩4.4又幾過癮

Fitear dc

見評價麻麻
睇吓下星期有冇機會去試
雖然我早兩日唔等埋se200就買左sa700

SA700抵玩好多

個人覺得700 d聲粗好多200兩邊Dac 都高一班

用緊金磚
睇sa700即時覺得好粗獷

試左 DC demo 感覺俾Titan 更加難推，同埋有排煲，對DC 係咪得CM 無公模？

換番條007會好聽啲架

我覺得易推個titan 個圈推唔盡都無咁焗

你有無開high gain 隻野都食得住 同埋你用咩電 我自己用緊Panasonic 個隻

去邊度試可以叫佢換條007試?
上次去D記試DC用金磚覺得難推到誇張
呢隻野係咪一定要落amp

但4.4個G本身駁左啲咩 條線嘅shielding?
如果乜都冇駁嘅咁其實ground個頭有乜用

岩岩畢業想買對earphones聽歌但係依家又唔敢出去試耳機

邊度最多fitear野試咪邊度有得換，上熊仔啦
換左007用金磚推會爽番啲啲架

不過唔知點解依隻野上左amp仲失望過用單端推

之前用過Mad Cable鍋鍍金插落隻Vega, 4.4 去黑磚，人聲暖，音場大左。三千幾蚊性價比好高. 個牌子呢排冇乜人吹奏，好少人講

依隻要同時食推力又要夾機

可以唔駁野 唔駁都出到聲 就咁空咗佢

我係鋪頭試左幾首歌，最後買左cu, 可能我聽人聲，覺得好聽d. 同埋之前用過spk ss, 想轉下野玩，所以買cu.

人地講ss 分析力好d, cu 暖d.

想請教下 依家用緊NWZ-zx1 耳機用緊1964q
想換新player
Sony 黑磚定zx507好
黑磚出左咁耐 依家先買舊野好似唔抵咁

一定係黑磚，個價又平左，放2手又高。

黑磚二手價好低喎

一手7-7.3K

二手4-4.5K

買二手放二手就抵

sa700充電時插住耳機無播歌果陣聽到電流聲係咪正常?

唔叉電都有，靈敏度高嘅耳機上平衡嘅話

唔該先
另外用moov成日hang機

下咁又未試過
我用spotify間中會唔啦啦pause，不過電話都係咁，冇其他問題

所以如果再係咁我就7日內拎返去睇下有無得換
唔知係咪因為部機太熱定moov個版本問題

CU聽人聲慢野係正，不過一快就好立

507同黑磚就一定係黑磚，完全兩個grade既野

唔低架啦，出左4年先跌一半
睇下AK....

同埋黑磚同507係兩個唔同級數同玩法

Ob 冇計，除非買2手。之前用380 時巳知cu 易氧化，所以出機時即去包膠，暫時仲keep 得好靚仔。

上買左ZX1唔夠兩個月就出新 好驚又係咁

二手好驚中伏

試下down第二個moov版本囉

我知可以唔駁 I mean 係本身冇駁嘅話ground唔ground都冇分別

二手既話係邊睇？

望望先 唔該

試左蘇丹+51
好正

試完oslo忍唔住屌左

蘇丹特色其實喺邊，
試過兩三次唔係好搵到個

M5 賣到15k 嗎？ 我都想賣但見肥花好似無人問津..

我放左16000， 用左兩個月

想問下擺係車聽moov 係咪 zx507最岩？ 如果係邊到買最抵？

咁啱有我想要既野
聲底比乾清+冷，靜電既人聲我幾鍾意
不過要放乾換呢好少少既差別我又唔會

插車都係揾部有Lineout嘅player會好啲

呢個世界無最啱，同最抵

識買一定買sp2000

乾聽過bass模式，感覺一般，有少少朦
人聲模式唔錯，聽感好好印象深刻

清有咩推介

藍芽定插線？

睇唔明個價 巴打想問下係咪水貨
同埋1657條線有冇4.4買 如果有連4.4線賣幾錢

升唔升條金寶線好？

有冇巴打試過qoa pink lady 覺得點

插個usb仲要揹條重線
請受小弟一拜